[天下為攻平海福星]九月九日沙田十場日賽討論區 III

請支持我地

福來村灣荃紅頂留名

Gchi

[天下為攻平海福星]十月一日沙田十場日賽討論區 III

6-9-11-12 唔中就自己屌住先 廢時雷街坊

開錯日期 sor

[天下為攻平海福星]十月一日沙田十場日賽討論區 III

今日負評有錢贏，繼續負評

8號